啱啱睇bob叔最新條live片都好強調唔好再聽班白票撚人講中伏

24:36
bob叔都忍唔著叫人唔好再信白票攬炒論，仲信既仲唔係弱智？

今次大家都知道原來大家團結出盡力投票係會有意想不到既結果，香港民智終於正式開啟
如果大家仲好似2011 2012 2015 2016咁聽選舉前兩日蒲頭既白票廢票攬炒型五毛講，今日可能就係見到柒婆意氣風發走出黎講區選反映絕大多數市民支持政府止暴制亂，而唔係反思

所以請大家下年立法會同以後都要keep著好似今次咁，唔好俾攬炒型五毛影響，盡力投票打嬴土共

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

Push

這是事實

Bob叔政治家🥺幾時出黎選

所以做得好就投佢一票、做得唔好就唔投，勝算低但見有心做嘅就投票鼓勵佢，等佢下屆累積更多經驗同信心捲土重來；全部都揀唔落嘅就白票或唔投，想懲罰一啲多年庸碌無能、死霸爛霸住要選嘅飯民政棍就焦土，呢啲經過思考嘅選擇，先係能夠保住民主派、甚至係整場民主運動發展嘅皇道，相反每一票含撚投票，都係令成個民主派腐壞嘅根源所在。
即係當涂謹申公然宣稱梁天琦等雨革義士判刑合適，然後你同我講投佢一票可以幫倒抗爭義士，我只會問你一句：「係咪食屎食到懵撚咗？」

求下你地班泛民撚/六個月政治撚
理解下啲俾泛民出賣過唔少次既香港人

熱狗+陳雲派傻鳩
呢班垃圾落地獄啦仆街
泛民贏左仲傷心過建制同藍絲
私怨大過天就要全香港同佢地一齊死
出年一定又出黎分化
呢段時間一定要比全香港知佢地幾仆街

已經唔係私怨
而係對家既人

未聽
利申今次投非建制
而原因因為今次真係和勇不分不割
比起以前嘅泛民
拳頭都未揸實有人已經即割係好撚㭍反感嘅事
都係我對傳統泛民反感嘅地方
但而家嘅泛民終於都做到不割嘅地步
係一個好大好大嘅進步
如果我地嘅聲音傳到入議會
手足有無需要冒坐十年嘅可能性走上街頭?
連余若薇都講明話今時今日重相信法庭係公平公正係好naive 嘅事
我地就要係議會外做議會內做唔到嘅事
但唔代表我會完全放棄議會
只要重有0.0001% 嘅可能性我都會試
只不過係雙線進行

講完呢堆
如果未來泛民繼續做到和勇不分
我會投票比佢地

熱狗陳雲食撚屎

白票就係想攬炒
攬炒就係想你覺醒
而家覺醒左仲投咩白票

呢個就係你地諗野單一又要懶醒既後果
成日一心淨係想諗著懲罰泛民
完全無諗過你所謂懲罰究竟係懲罰邊個
大家都知道泛民唔係好野
但更知道如果建制壟斷埋議會先真真正正玩撚完
到時唔好話投票，香港人生存都難
你地仲on99講到你地所謂「懲罰」會令到民主派變好

最on9成班傻鳩又要以為自己好有政治智慧笑返人地投泛民港豬笑撚死人

投白票係罰自己
傻鳩

你個五毛幾時死呀咁？

港豬唔投票我原諒你唔屌你
仲會感化你去做選民投票

白票撚就一定全家死

唔好意思唔小心like左

仲有班傻鳩最弱智就成日話咩黃絲bb咩六個月政治撚
講到自己大政治家睇透一切
睇死你班傻鳩咪又係識少少甚至唔識又扮專家
仲學陳雲講乜撚虛心學習
你地就真係虛心d啦仆街

不過前提係你地真係同路人
照呢排個勢你地真係賤撚過藍絲

我覺得好多係真五毛

陳雲講野唔錯得晒，但每次選舉就現一次底牌，遊戲規則一日未推倒一日都焗跟，白票益揀建係直接等同放棄

癡線 叫bob叔代表香港人選都五毛

其他區含淚都話
比著葵盛東個區，得件周偉雄點投得落
酒後吐真言罵手足，話班狗做得岩
段片我就睇唔出係key上去，口形同聲都似出自佢本人
就算係對家流出，起碼我都知呢條仆街既偽善

29:56 劉細良條片都有講班白票黨其實係中聯辦操盤手